(求救)騰訊call 14920 八毫子入左，沽唔沽好

少少貨，唔夠十手

溝啦

股升輪唔升就好笑

咁少貨，溝多啲先講

隻輪成交額得一百萬，得番D散戶撐住，我最怕時間值的消耗，因為一日嘅時間值係唔知點計，我怕越溝越跌，好邪架，變相我帳面蝕仲多 我唔想炒call 都倒輸

接貨

咦 輪

慢慢坐坐到回升先溝

再put都係揀瑞信兩隻都一齊跌
到時就真係好似你個名咁

700仲未確定跌勢，不敢貿貿然put

300蚊行使，你都好狼下
71前唔價內，時間值都輸死

咁你又買?

佢識買就唔使叫春啦

溢價咁高，價內到都未必贏到好多（時間值）
瑞銀輪真心，對佢地印象唔好

玩期權啦。fair好多

佢上次出post問997，咁妖都買
唔知佢最後贏定輸？

小注玩下期權 牛熊咪算
窩輪咁搵笨柒嘅嘢都玩

講到牛熊唔搵笨咁

有option 唔玩走去玩牛熊窩輪=送錢比莊家

你仲記得喎！ 依家買輪炒格仔，密食當三番，點知high 過頭，高位接左貨

你知唔知輪係乜野黎

唔知喎

咁唔阻你發達。all in 啦

之前旺果時入幾萬去炒，炒上炒落，一入即沽，日日賺三四千

咁多profit 做buffer, 溝咪得

咩公司的輪較好

我跟大戶炒

哈哈，又係依啲雄心壯志
輸錢皆因贏錢起，唔好炒得咁密呀樓主

唔怕 買d正股先 長揸可以幾時都返到家鄉
再買d熊對沖返隻正股

七師兄
再call輪對沖反隻熊

連隻輪都未識睇就買#不如過大海買大細一舖過算，輸都唔洗再過夜

樓主斬咗未？

未！救命啊

斬啦，我call左你無運行架喇

我有兩次被隻輪fake 過，一跌幾個位即沽，點知一陣爆升，我即刻嘔血 ，我怕現價沽，聽日又升番10％，我要入廠

:

溝啦
記住溝股最好 兩倍溝

屌佢老味！被個市玩死 我唔溝住wait and see

你估真係長升長有咩
回吓氣都正常呀，唔係我點入

行使價太遠
有option仲玩warrent

依家買乜好，short call 定 put ?

唔溝唔知自己錢多

All in 曬66

ching你冷靜下先..

唔好衝動

你好唔冷靜，好容易做錯決定

多謝各位關心！今日心情好差 ，冇transaction住，等吓點先，正股冇買，睇吓隻野仲可以跌到有幾深，有冇可能好似上年年尾高追212炆入跌到178 咁金，當交學費，之前賺左當打和

唔炒唔知運到！

長炒要贏一定係技術

輸左就黎一半

700 倒升
樓主情況如何?

即係用咗幾多錢買?

Sc$270 啦

其實而家700 M頭 前日穿頸線 琴日Re test，陣間開市我諗緊入唔入700熊證

早排入左 15082 業積前0.48 上到0.8即走
點知升到1.02

紫微斗數㓊察天機，隻輪8月22到期，我楂多個月睇吓點，今年大升有機會上三幻二

巴打咩價入？

我今日入左，坐緊貨

0.801 小注9手

$300蚊 80日

要貼住均價買先好，依家要小注分段買，我之前衰開市波複大果陣，冇貼住均價，高追就仆街，十點半到先買，開市果陣大戶舞高弄低，會唔準，我衰果時high 大左

真係等破頂

因為大市升要靠螣訊挾高個指數上三幻二

真係得咩

9號恒指調低700佔比....到時一定跌啲

揸住先囉

今日升市唔係靠 qq

有期權就唔好用warrant la

個市會升到8月24號，唔通騰訊可以唔幫手咩，8月24號之後就大跌市來臨